想知點解Donki咁多人行？

冇乜特別

日本直送

你去過旅行都知日本野幾好食

不過直送到來香港價錢唔平嫁

入去聽歌

Don Don Don Donki

你鍾意可以去行錢大媽

以前旅行去日本行donki係必備行程 而家冇得去旅行 咪去行住Donki頂住癮先

唔知 冇野做咪行下